「公投」一句講哂，支唔支持沙中線立即通車？

贊成=
反對=

利申：信港鐵，只係泛民班禍港屎蟲係度阻住地球轉
港鐵都講左「芝士理論」，搵唔到理由支持繼續抽驗

屌你老母咩
又投
係投都搵d有討論性黎投啦
冇野合規格呀
冇腦都都知通唔通啦

依家係政府查佢啊